又有弱智係龍翔道撞車

仲要係牛池灣落觀塘道果條天橋上面撞

Btw 呈翔龍翔呢條路幾時先鋪番好。次次搭車震到想嘔

on9架

快線 中線爛到呢

揸得廢咪撚揸啦

咪臭係...咁鬼多意外都唔整整佢

要幾高嘅技術先可以揸到行龍翔道架車唔震？

唔明點係天橋轉彎位撞到前車

好簡單
空中漂移

成日外判比中國承包商

搵日本仔黎鋪過全港道路啦

又唔係難渣 路又闊 點解仲會日日撞

彩虹交匯處條橋？ 如果係向黃大仙方向既話收工真係多得佢唔少

好彩已番到